又唔係暴動？

釋放學生

媽呀！我好L亂呀！

琴晚咪講咗囉，佢recap， 即係無答過

堅係亂，屌 炆炆地